醫管局都係一條重要戰線 仆你個街唔好以為無人唔記得你啲衰野

我知好多醫護係自己人 多謝你地
所以我係屌醫管局同班仆街死藍絲

仆街你臭街 醫管局同警狗一樣咁撚賤
唔好以為少人提左 你就可以置身事外
由612開始 醫管局外洩病人私隱一直都係核彈
外洩病人私隱同資料 / 警狗可以自己直接係醫院電腦搵示威者 / 隨意係醫院拉人 / 醫管局個電腦系統直通警狗局個電腦系統
淨係呢幾單野已經可以推上國際層面
係國際層面上外洩病人私隱同黑警濫暴一樣
甚至更加嚴重

[經典重溫] 警訊介紹醫管局資料如何與警務處分享

陳沛然議員：醫管局的電腦系統和警務處的電腦系統是相連的

醫管局帶頭破壞醫患關係

急！陳沛然醫生記招懶人包！

但你今次搞我地既家姐? (爆眼少女)
連佢都未拎到個medical report 你竟然直接係2日內交左比警狗 仲要係無家姐一家人既回覆 HA同警狗到底憑咩咁猖狂? 如果今次單野既裁決係判家姐輸數 即係同全世界講 警權大撚曬 唔使再跟規矩程序做野
推撚到醫管局出黎開記招回應事件
咪撚以為縮埋就無人唔記得你
[有圖]「白色恐怖」大搜捕之夜 公開警方俾家姐信件！

大家係6月果期屌完一排之後好似無左件事
政府已經開始計劃緊清算醫管局
以後醫管局既白色恐怖只會越黎越嚴重
希望大家千其唔好浪費左陳沛然議員既一番心意 尋日更加有一班醫護用實名登報
林鄭開了第一槍

推撚到醫管局出黎開記招回應
另外請大家加入國際文宣戰線
轉用twitter 罷用facebook

最後一句
你敢搞家姐佢地一家 香港人同你玩真暴動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

醫管局黎緊12 月好似換個紅底入去

係 我都有提到

醫護其實好多都係藍底 特別係d高層 同最低層既HCA姐姐

pushhh

攞

推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書